好地地 唱乜撚歌

唔同語言版本可以令唔同地區更加清楚香港發生緊咩事
嗌口號可以確立大家目標 勿忘初衷
但係唱歌為咩

歡樂滿東華籌旗大合唱咩

成件事變到好柒